呢個鐘數仲未訓,做乜好..

是咁的,
應該係因為琴晚食完啲有咖啡因既野,
搞到到而家訓唔著
(利申:平時好日都唔飲一次咖啡)
我一陣15:00左右要出一出門.
另外,我呢排都遲訓開,
想tune返好個生理時鐘,
我而家應唔應該訓4/8個鐘?
定還是聽晚早少少(十點/十一點)先一次過訓?

我都係差唔多時間出門
我諗我㩒㩒下電話好快就會訓著

唔驚個生理時間較唔返?

大家咁話

其實而家都有少少睡意,
但就咁訓我驚聽晚又黎料..

打個靚J

除左呢個呢?

都差唔多幾個月斷斷續續係咁 依幾日後悔先知驚 慢慢較緊

尋日訓太多，今日gg

我連續一個星期都3點後訓,仲愈黎愈遲.
遲到今日到而家都未訓
想一野較返好佢

我琴日訓到成點鐘先落床...

想同英國女朋友傾計，點知佢話想食野，得返我自己一個訓

點解突然會咁遲訓?
我幾個月 係難d一野較返好
你都好d 一個星期 應該ok

較返好之後記得同我講

我而家諗住等女朋友訓醒同佢傾兩句我就死去訓4個鐘
今晚一次過補眠

同兩個friend打機
真係晚晚打..

頂到今日夜晚7/8點 直接訓

咁早訓會唔會3,4點就醒…

不過同friend打通宵機 又真係男人嘅浪漫嚟

老喇…已經唔似中學咁訓4,5個鐘就返學
而家起碼訓8個鐘先夠皮…

我都差唔多去到依個level.. feel到有明顯分別

準備訓4個鐘去叉一叉電